食野搭枱前問＂唔該呢個位有冇人＂真心好撚扮野

你搭火車想坐又唔見你會咁問格離
都on撚9 😂😂

懶係賓賓有禮咁

唔該呢個位有冇人

我屌西前都會問有無人

唔擺d野係個位到霸住=冇人

通常啲撚樣問嚟串單拖毒撚

有咁點

真
我習慣叫坐緊個條友死開
阻住阿叔食飯

我通常問: 屌你老母有無柒頭坐

又係波台狗 blocked

佩

😂

但係你坐低先
佢同你講有人咪好柒

屌你
我搭火車時真係有問
咪撚屈

咁你唔計

我就未聽過搭櫈

霸住嗰啲勁撚霸道

你係咪岩岩食野
一野坐左落去比人屌返起身

唔係 點睇

正常都會問，問到有人嘅先坐低

個盤已經放左一半唔通我話唔好咩

其實唔係問你

樓主反社會人格

屌你直接坐落去先